咁樣仲值得曬命

其實愛一個女仔，一齊幾年，一直都甜甜蜜蜜咁仲值得曬命過話俾人知你一個禮拜食到幾多女啦！不過依家依個世代男女都係咁，人好犯賤，又唔知足。唉...

真...

點解我愛完初戀無下文

愛過就可以了